狂賀大業主3zero老母間乞衣劏房融入大灣區

你老母間乞衣樓一定升

只不過以後可能用人仔結算

你份乞衣25k人工就收人仔

供樓用美金

智慧業主一早供滿上晒岸un un腳

你條傻西仲要幫老母供多廿幾年

有排你受呀

成世人最自豪既老母劏房升格為大灣區豪宅

做自豪既強国人啦傻西

沙發

樓主住劏房都咁多嗲

唔講咁多
埋位等開波

多謝
樓主部署好保安技術移民未？ 移去邊？

保安走到你走唔到

你死鳩左佢啦大陸仔😂

有排你受呀大灣區大業主🙈

保安你走得去邊呀？

我淨係知你係光榮大灣區人

有排你享受啦

你老母乞衣樓大業主

保安成日開po挑機發爛渣又無野駁，都唔知做乜鳩

睇住你d大陸佬有乜需要駁？

你心中永遠最成為最後大贏家就得啦

慢慢J🙈

快d練下點讚頌強国啦

要保住你老母層乞衣樓呀🙈

鳩叫完就呢返入老母個西度喊啦，又輸左十皮喇不肖子

酒店雞都夠玩幾十次

我贏輸你件大陸佬乜都知？

十皮你隻乞衣未見過錢睇到咁大？

痴鳩線

輸左十皮好開心麻，老閪都話唔志在啦，唔通認自己笨柒咩

大陸佬低智力

買入價一張圖就知人贏蝕

同d成世痴老母住劏房既傻西講股票就係浪費時間

死去做你榮耀大灣區人啦

去百度學下股票先啦

買入價敢貼，賣出價唔敢貼，大家知咩事啦

係啊

當我無賺蝕晒都係十皮

我就要輸到跳樓

你老母間乞衣劏房要供多廿幾年人仔結算

融入大灣區你就贏贏贏

大陸佬思維痴鳩線

有層樓真係好慘，咁你開心未？ 精神病有冇舒緩？
而你輸十皮好開心唔志在，大家都知

对啊

赢国子民你是赢的传人

去阁楼撸几发吧

好好笑

財經臺精神領袖 - 屈機男的保安日記

有冇人續寫?

寫完

又可改變事實咩？

🙈

可憐

自欺欺人

有樓供滿唔慘

大灣區老母乞衣劏房仲要供多廿幾年就真係幾趣怪

屌笑撚死
文筆幾好